{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 메르센트풀빌라"
    },
    "text": "盈徳メルセントプールヴィラは、コレブル海水浴場の前に位置するリゾートで、様々な付帯施設を提供しています。 朝食サービスは7~8月に運営されておらず、和食と精肉を提供する白米香はしばらく休業中です。 客室は最大人数と基準人数が異なる場合があり、22時以降に入室される場合は事前に連絡してください。 早い入室の際には1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、遅い退室の場合にも同じ料金が発生します。 最大人数を超える場合は、1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 顧客レビューによると、この宿は海と海辺に位置していて水泳と水遊びができ、客室内には個人プールとスパ施設が完備されています。 スタッフの親切なサービスも良かったのですが、一部のお客様は水の圧力が弱いという意見を残しました。 選択的な食事や飲み物は周辺にある食堂やカフェで楽しむことができ、宿内の施設も満足でした。 このリゾートはアクセスが少し足りませんが、さまざまな施設を備えていて良かったです。 ただ、号室へのアクセスが難しく、網戸がかなり壊れているので修理が必要です。 しかし景色と眺めは本当に素敵でしたし、近くのコレブル海水浴場も魅力的です。 一部のお客様は毎年訪れており、全般的によく遊んでいましたが、水質管理にもう少し気を配る必要がありました。 さらにスパ/ジェットプール、プール、屋外グリル場などの施設があり、海水浴場が近いためイベントや駐車場も便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "盈徳メルセントプールヴィラの位置はどこですか？",
            "answer": "盈徳メルセントプールヴィラはコレブル海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時期に提供されていますか？",
            "answer": "朝食サービスは7~8月に運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "白米香は何を提供していますか？",
            "answer": "白米香は和食と精肉を提供していますが、現在は休業中です。"
        },
        {
            "question": "客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "客室は最大人数と基準人数が異なる場合があります。22時以降に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "早い入室の場合は1時間当たり20,000ウォンの追加料金が、遅い退室の場合も同じ料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個人プールとスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "スタッフの親切なサービスが好評ですが、一部のお客様は水の圧力が弱いと感じています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂やカフェがあり、選択的な食事や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "このリゾートはアクセスが少し足りませんが、さまざまな施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾートにはスパ/ジェットプール、プール、屋外グリル場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにあるコレブル海水浴場が人気の観光スポットです。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、海と海辺に位置していて水泳や水遊びが楽しめ、客室内には個人プールやスパ施設が完備されています。また、スタッフの親切なサービスも好評ですが、一部のお客様は水の圧力が弱いと感じています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 557
    }
}